國安法下一步整頓既就係具有殖民主義色彩既醫院，遲下QE可能改名做九龍第一人民醫院

明澤公主道

共產大道中

習帝醫院

改三文治做肉隔膜先

解放路
香港第一人民大學

政府內部通訊一律用中文
然後舊制表示唔識打中文

推

解放軍八一醫院。